[title: così, per gioco]

_Grazie_    
_Di nulla Bimba_    

Facciamo che tu, ora sia la mia Bimba.    
Facciamo che, ti faccia adesso spogliare.  

Diciamo che ora nuda, io ti osservi.  
Ti vergognerai? Coprirai ciò che non ti piace?  

Dovrò scostarti le braccia per guardarti?  
Ordinare di non coprirti?  
Scrivere sulla pelle: _qui sei bella e qui e qui_?  

Cara Bimba, su accontentami  
poi guardati coi miei occhi. [m]  
